有冇做過啲咩令你家陣仲好後悔

覺得自己真係好冇用

做乜

利用女朋友對我嘅信任 令佢好失望
我知係我衰 盡情屌我啦

冇食到幾條送到埋口既女

好多後悔野
後悔做左件仆街事

食女真係有咁重要咩

例如呢
我都夠仆街

表白

後悔識左你 到宜家都忘記唔到

沙士個陣無入市

如果有買而家已經可以退休租樓比人做奴隸主

有錢d女排住隊等你食

大學戇居上莊

"左"你老母

送花畀媽媽，依家永遠送唔到

信錯初戀女友

知錯能改

男朋友都好似你咁

...如果佢唔係第一次 而係第二次
你仲會唔會原諒佢

我已經決心改過 但係我要點做先會令佢相信我

睇下咩事囉 第二次偷食就圍識女真係即刻分手
我都唔知男朋友可以做啲咩令我對佢有返信心
唯有多啲關心佢得閒陪多啲佢啦

鍾意佢果陣太盲目

冇好好珍惜ex

佢唔鍾意我飲酒 但係我瞞住佢落bar 同班fd玩
以為自己講左個白色謊言 係為佢好 唔想佢難過
到依家我先知 只係會令自己好過啲...

佢依家都唔想理我..
好似想同我分開咁
我知我係抵死 但係我想有多次機會
比佢知我真心會改過

鍾意一個人就係咁

遇到啱嘅人真係要捉緊 唔好輕易放手..

做咗兵

太早遇到佢

揀學校揀左男校.....

講大話

拒絕咗佢。以前成日諗有女仔鐘意我我一定lur飯應，但係當女神咁做嘅時候我退縮咗
我份人到最後關頭必然選擇逃避，逃恥完全係我嘅寫照，不過我係連佢一開始個建議都會拒絕嗰啲人

有時真係時機問題

男校先多女聽講

同我一樣 真係好後悔..

做咩要咁做 兩個人可以係一齊係緣份黎 點解要拒絕

後悔讀中學頭幾年凈係讀書

如果個日，我無同佢表白，可能佢e家仲日日同我message緊，開語音同我傾計

唔會變成陌路人

讀到書都未嘗唔係一件好事

巴打唔好傷心 可能有個更好等緊你呢

有段時間好down好down
俾人sell我人生課程
戇鳩鳩去左上

好想 永遠擁抱著 當初我們勇敢去愛的那一刻

敢問個課程值幾多銀兩

當你係一個逃避開嘅毒撚你就會明改變係一件好困難嘅事。
到近期有啲嘢真係無得唔理，先至學識面對，可以講我識得佢太早，有緣無分。
實際上我無佢名電話facebook地址，以前就會相約某個地方某個時間再見，但係過咗年幾兩年乜鳩都無，想搵都搵唔返

下個更可愛。。。。但我己經估唔起勇氣再識第2個 我為左呢個女仔，做左毒撚好多唔會做ge野。。。最後個天都係玩鳩我

唔好講 點解我會做呢d野

其實係讀乜野？

有時候個人沉左落去。。自己都唔知點解。。唔好傷心呀巴打，總有日走出陰霾

諗住走數但失敗左
最後找返數
但成世抬唔起頭 於心有愧

巴打好可惜.. 不過當做上左一課 你嘅改變可能造就你下一次成功呢 做人向前望

中學冇去主動識一個好大機會一齊既女仔

因為你夠瀟灑 上左一課

太早識左ex
一齊左兩年，一句散就走左去台灣讀書
之後對我冷淡到我都唔敢同佢講野，咁多年我都好想知點解要散
如果佢讀完書出黎做野個時我先識佢，可能佢就係我老婆

下個女仔等緊你㗎 唔好再企喺到啦

亂做facial搞到爛面
好彩依家好得7788

找數真漢子

你同好多巴打一樣 都係時機弄人

有冇影響日常生活

我走唔返出去呀就係

日日夜夜都諗住佢

我只係同朋友出街or 工作個時先唔諗起佢

叫佢聽先入為主

原地踏步對你係冇幫助 只要你敢行出第一步 奇蹟先會發生

？

真係有用咩 可能佢唔會聽我講

但係而家越來越冇動力讀,再睇返自己,甚麼都不是

可能 即係仲有機會啦

有冇話有啲咩目標咁 推動自己 無論事業 愛情都好

本身份人都有自信
爛面個排真係唔帶口罩都出唔到街 仲要夏天
成個人都好自卑 行路都dup低個頭
依家起碼化妝塊面都冇乜野

好多謝你 我會試下

巴打你依家係讀緊咩先

咁係咪一路都好返啲 加油 重拾返以前嘅自信

係呀 唔經唔覺都成10個月喇
btw巴打你同你女友依家點

首歌真係講出我心聲

冇 佢都係唔多理我 可能我今次真係令佢太失望同傷心

都幾年前喇
不過真係... 好似整定咁
如果個撚樣今日出現就唔會sell到我

好天真咁以為自己贖完罪 以為上天賞賜一個男朋友比我
原來只係一個玩笑 或者上天罰得我未夠

我唔想咁易就放開手

今日sell返佢轉頭都仲得

一年前對住男友偷食過 最近發現左我之前咁對過佢

可能我同你一樣 只怪以前太爛玩

咁依家點

我以前唔係爛玩 但做過兩次仆街
我今日真係好唔開心
但我知佢應該有上連登
所以唔講咁多了

亂咁發脾氣講分手

情緒病底
我懷疑當時有俾個course搞差左
抱憾終身

分手真係唔可以亂講
好傷對方心 仲會令自己後悔

我諗佢知你第二次落bar
就會有第三次 無限loop
就算你點氹佢點發毒誓都好
佢都係覺得一次不忠百次不容
你依家無比到安全感佢呀
我覺得你以後晚晚都要比佢知你係邊囉
最好snapchat啦

絲打唔好咁唔開心 要相信愛情

三年前中出左朋友老婆個妹
最近發現佢無結婚生左個仔，跟老母姓
計番時間，樣又似我
利申：走去問過，佢話唔係我既

same

貼錢買難受

中學最後果一兩年

依家應該點做氹返佢先好
好似咩都講唔入耳咁

後悔拒絕一個好女仔

巴打唔好諗咁多

我係你我會驗dna囉 如果真係你既 你要負返責任
一個女人湊小朋友好辛苦
而個小朋友係單親家庭之下成長唔多唔少都有影響啦

努力啦 講真過來人 我冇讀好書依家就真係好後悔

其實自從今日後我真係好難再相信愛情
做咁多嘢講咁多嘢比我睇比我聽 結果係狠狠地同我講話冇可能
可唔可以唔好蹂躪我？

咩原因

冇離家出走

初戀咁就毀在自己手
發誓以後唔會再咁做
如果 我有機會……

如果時光機係真

咩事要離家出走

既然佢聽唔入耳 你就唔好氹佢住
試下每晚都snapchat影自己係邊比佢睇先
依家比返個安全感佢先係最重要呀
佢依家失望 嬲 都好過對你死心 麻木啦

佢完全接受唔到我咁對過佢 佢比左三個月時間黎改變我自己令佢對我改觀同忘記件事 而家已經過左兩星期 但佢成日都仲好唔開心同好嬲我 不過佢睇得出我對佢真係慢慢改變緊 已經一齊左兩年我一d都無為佢改變過 黎緊呢三個月即使最後決定係走定留都好想好好咁改變自己唔好再咁自私
其實都打定輸數佢三個月後都係走硬 邊有人會接受到呢d事 雖然大家會好唔捨得 但心總係有條刺整唔走

溝女

巴打同你應該差唔多大 捱埋嗰一兩年佢之後就出黎做野啦

佢仆街 唔代表你之後遇到嘅都係仆街㗎
唔好比個男仔比你感覺愛情係信唔過

知道了

依家唔係香港 其實我完全唔知可以點做
好想依家即刻飛返去搵佢

你都算間接比左幸福佢呀

唔好唔開心啦 搵下其他事做 可能會從中識到好男仔呢

有冇試過facetime揾佢呀

咁又唔好咁灰 可能你改變左 佢睇得出㗎嘛
咁應該會冇事 向好嗰方面諗

冇 連電話都冇聽 又點會聽我FaceTime

我男朋友都試過幾次為左唔令我擔心而講大話 當然係比我發現左 同埋更加擔心

你個case就...

冇呀~愛情其實仲更加唔洗諗

好想瘋狂睇戲

我依家情況就係同你男朋友一樣
不過仲要係由我女朋友嘅朋友話比佢知
佢當時仲要唔信 仲好維護我話我唔會去
我知道左之後好後悔 點解我要講大話
可能我坦白同佢講 件事就唔會變成咁

最多都係辛苦多一兩年啫其實

睇啲開心啲嘅戲囉
或者煲下劇都得嘅
約下朋友 可能fd搭fd會識到其他人呢

如果果時我有其他興趣發展,可能而家會讀得仲好

你咁講即係依家都唔差啦 咁就更加唔應該放棄

唉而家都捱得好攰。。。望住自己既生活一片空虛

唔敢向好果方面諗 驚希望愈大失望愈大
同埋佢都唔知自己可唔可以接受翻我
同佢出街見佢唔開心我就好撚想喊 明明有個咁好既男朋友仲背叛佢 我真係好自私 真係失去左先識得珍惜 打打下都喊出黎咁制

冇咩心機讀。。

可能大學生活會令你人生有返色彩呢 要加油呀巴打

有女送上門 因為打完丁 聖人mode 無屌到

不過都幾多嘢做
好想quit左份part time好好享受多一年幾嘅廢青生活
外面嘅世界太瘋狂 要趁未正式踏入社會前好好珍惜下顆赤子之心

好多

case 同我差唔多 我明明有個咁好嘅女朋友 我都仲要講大話呃佢出去 好想佢可以原諒我 比多次機會我去改過
難道我後悔已經沒有用
我都算係個眼淺嘅人嚟 見到依家咁 每開一次WhatsApp都想喊
完全唔知呢一刻我可以做咩

又會咁啱打完丁

巴打我同你情況一樣 拍左8個月 佢已經對我失哂望唔想再咁樣落去喇 我好後悔

都好嘅 當係放鬆下自己
有時逼太緊都唔係好事

數不清

我都係呀巴打

我都係..
自己摩天輪
自己睇戲
自己去廢校

唉 我真係好驚無左佢 同佢之前同居左一年 經歷左好多 做咩都有佢係身邊...
而家最重要都係睇個受害者點諗

唔敢諗冇左佢之後會點

我係絲 比多d承諾佢 同安全感人 比佢慢慢知道你係好緊張佢好關心佢

我都係 我個世界就只有佢咁制 我為左佢我可以放棄埋去我最想去既working holiday

冇追post
不過佢已經唔需要我再去做啲咩喇 佢覺得我做啲咩都冇可能返轉頭 死左心就係死左心
雖然我冇派佢帽 但係我做唔到一個好情人

好想瞓醒可以乜事都冇

有諗過以後都同佢一齊過
但係依家咁
好似夢想走遠了

唉 我又何嘗唔係想瞓醒
仲係好似之前咁有講有笑
而唔係好似依家咁

佢死左心都無辦法 咁希望你對下個女朋友會好d la 要珍惜！

依家識諗咪好 仲未遲嘅 希望你搵到個好女朋友